想問吓校台男神七分王查理哥美心蛋糕定人血饅頭好食啲？

唔好咁小氣比人串兩句就淡出高登啦
淡出咗仲邊有得promote自己呀#補習天王

推

邊撚個

R清跟貼啲ok?

曾經DSE中文攞2 重考後升7分 有少少野想同今年考生講

梳坐左兩日

條女好唔掂

收到風你尋日考chem上哂位

條仔好掂咩

好過條女

戴口罩唔覺既

今日買邊隻

一哩賽想睇美麗傳承破紀錄
我今日要大仆街一場w都冇

笑4，乜撚查理哥

你六常哥
4b係4哥
但霞狗仍然係霞狗

查理英文三左

三左...

有冇三右

美心男神 黃到金

三埋中

唔明查理哥遮中文名唔遮英文名做乜鳩

你老母偷我雞

你成日爆我瀨屎

真正食人血饅頭嘅係對家，共產黨、淋病柒婆、文賊鳩官、全體賤賊、黑社會暴徒，冇其他

咁我算唔算分化狗